自由鳥轉台生效日同時間問題

而家用緊hkbn 19年2月24日到期想轉自由鳥
睇自由鳥個網寫生效日應寫合約結束日。
Hkbn轉去都係揀番24號？同埋生效時間應揀幾時？
而家早成四個月洗唔洗咁早整定？

早一個月就得